Pisalo walla koggokonna maiasse ollid kokko tulnud
Tallitaja
Eestseisus: Kustas Liiw
Pridik Kirpman
Wollinikud: Jaan Kirpman
Kustas Sewerman
Jürri Hanson
Kustas Wahartal XXX
Nouks sai woetud:
1880 I aasta krono pearaha sisse korjata. Rewisionis on järrel 291 hinge ja igga hinge pealt pärrib krono 1 Rbl. 87 Kop. se teeb 272 Rbl. 9 Kop.
Nüüd arwati maksjad hinged järrele 17-60 aastani ja leiti 156 hinge ollewad ja nende peale sai se 272 Rbl. 9 kop. ärra jautud ja se teeb maksja hingel maksta 1 Rbl. 75 kop.
Tallitaja Jaan Karing [allkiri]
Eestseisus: Kustas Liiw XXX
Pridik Kirpman XXX
Wollinikud:
Jaan Kirpman XXX
Kustas Sewerman XXX
Jürri Hanson XXX
Kustas Wahartal XXX
